★成日話取締公屋，但點處置天水圍十幾條公屋邨班蝗？

佢地勢力足以建立大軍

不能招惹

窮可敵國

冇人回你

d人唸唔到橋

支那鬼子，一講$$，就會即時勇武！

好難捉去集中營

天水圍一向唔當係香港的一部分

根本已經侵入新界九龍d公屋
平時經過公屋，d人講普通話仲多過廣東話
一隻大蝗拖住幾隻小蝗 ，d公屋仲點夠分？

入天水圍洗唔洗禁區紙

文革式批鬥

香港少左一半公屋？

lm

老貓，有冇考慮搬入去

深水埗果幾條邨同水泉澳點算

危險，不了

天水圍

"蝗之瘋"危險

老貓，我想同你做個Interview